有建設性地推薦如何應對武漢當地役情

真係好撚淒涼 個嬸喊住講自己都發燒個老公直情暈左，
但問題實情太嚴重負荷唔到 呢d 時候直接啟動ai 醫生處理，成撚日講智能化呢種情況失控咁就要特別處理

立即空投二千部智能氣水機式設計既機

m 記式輕觸選擇屏幕

中招唔中招都依普通流感處方 加多保礦力粉，選完就彈落去由病人拎

真心。 去到醫院咁撚多等都死 食完無效先去醫院等運到 反正都係無得醫 目前狀況太過恐怖

過左幾日 物資貌似上左黎，但爆發期聽專家講真係未出現。。
諗到第二條方法
係大規模爆發時理應會再出現一種大規模集中營式接收病人，呢種情況係響一個地方集中處理全國所有病患，以數碼化管理

方法如下
1.緊急在湖北起集中營醫院
2.規劃路線，推出智能駕駛汽車
3.收到病人打支針令佢暈低然後以速遞方式直接傳輸

假設真係每a十五萬人出現病患 除左ai 化真係唔知點攪

戰爭係促進技術進化既因素之一 而呢次真係亡國之戰咁濟

一個核彈清理宇宙垃圾支那種就搞掂，對地球最好